[non-ju] 2017 PolyU information Security

派offer味 pm求相認

Second choice 未有interview

濕勁科

鬼叫gpa濕

First choice in左
咁係咪要in埋second choice先開始派

巴打幾多gpa
幾時收倒

好早收到 好似係二月十幾，情人節in

想問巴打in既形式同會問咩？

兩個人坐係兩邊用英文問你點解鐘意呢科，有咩目標，想學到咩咁囉